有無人讀緊間學校完全無「校規」呢樣野？

我讀果間中學無，day 1入學校長已經話靠大家自律。

俾食煙

邊有學校唔俾食煙架

唔比校內屌西囉

我間學校好奇怪，會係門口棟住塊牌寫波台手足與狗不得內進

屌屎忽可以？

OK